心理追兇 屌打左班盲反

神級

好撚好睇

tvb

班盲反慢慢睇hktv

Tvb竟然夠膽寫到咁黑暗

在你走的那個晚上

神劇

馬明好型

海澄大獲全勝

Btw牙Fred

牙fred簡直為呢套神劇錦上添花

屌打the mentalist

傻仔fred係邊個尼

馬明先係大奸角？

馬明做乜殺佢女友？

馬明精神分裂？

馬明😓😓

馬明🤥🤥

唔係

馬明😭😭

影視台嘈緊 等conclusion

架純

係睇左9個字

唔聽牙fred真係訓唔著

王君馨好正件3

馬明都叫反社會 咁蔣仔果d叫咩

佢係我

係咪牙fred最後一首歌

好撚神

劇透9

大結局左劇咩透

以為會爛尾，點知個結局咁有驚喜

諗住去到win sir打邊爐就完
點知

睇到win sir打茄輪就無睇

好似同達哥打茄輪

以後冇牙fat聽典算？

嚟緊幾套劇好似都係佢唱

🤦‍♂️

諗住開演唱會儲歌點知

王君馨演技好好

結局真係估佢唔到

去左睇車仔
睇到馬明同曹永廉對質
後尾點

mytv super

之後死晒

難得故事完整有頭有尾有文有路
除左優秀的人作為final boss死得太on9都ok
可以剪到15集内同換左某d垃圾演員就神級

C9應該唔鍾意睇